如果敗登當選，我會移民大灣區

我係中国人啊hi

放心啦
到時唔洗你過去
係大灣區變超大型國際金融中心